想去歐洲旅行跑吓步，有咩要注意？？

小弟五月中會去歐洲旅行幾日，加上又要練比賽所以想去旅行時跑吓步保持鍛練，想問大家有咩要注意有咩要帶定

緊係跑去歐洲啦，帶証件同信用卡聽日就出發啦

Condom

俾啲中東人興起時使用

之前冬天去歐洲凍到仆街
結果響酒店Gym Room 玩跑步機就算

想街跑下呀，順便可以參觀吓個城市

幾十歐喺身預咗要比人打劫
啲黑鬼打劫你你冇錢比嘅話多數會打鳩你出氣

咁驚……

好似香港咁得啦！又唔係冬天

london跑過hyde park, 一蚊都無拎

帶定潤滑劑係身
上年跑馬德里，經冷巷俾個黑鬼雞姦痛到喊